CNN: 香港69遊行參與者比「雨傘革命」廣泛得多, 林鄭可能時日無多

(AM730翻譯)
美國有線新聞網絡(CNN)則刊出分析文章，指本港的抗議行動本來已在「吊命」(was on life support)，但政府卻令它「復甦」，指相較於由學生主導的傘運，今次參與「反送中」示威的民眾層面廣泛得多，有律師、商人及中產人士參加，也有不少首次參加抗議行動的中年人。文章認為，特首林鄭月娥「可能時日無多」(Lam's days may be numbered)，指她應該不會辭職，但北京可能會在她完成任期後，另覓繼任人。

搞到佢年老唔過得世 應該係大眾人都可希望既

所以話外國唔熟國情

林鄭過到呢關 就算唔連任 上去都升官發大財啦

推過呢條再推埋23,比個乜大主席佢做都ok